黃色經濟圈2.0 唔好再罷買 終止不經濟的經濟圈

黃色經濟圈被施永青丶黃洋達指歧視同不經濟
其實某程度係啱，持續性犠牲換取政治成果太難
亦因此元氣並未受到太大打撃

我地要做既係改變黃色經濟圈既模式
將主軸
由罷買變為買好D
由罷食變為食好D
由罷食變為睇好D

請黃色Youtuber KOL 等去試食黃店
並出食評介紹好食黃店

以下表楊各KOL努力
UST南亞仔
（天水圍有黃色牛肉飯）櫻花樹下

Youtuber Alfred Chan

港人話電視 / Android TV / Fire TV 教室
[自制Android] 港人話電視 - nowTV / icable免費台

最快打低元氣既方法係比信心壽司郎同爭鮮開多D
Like 佢哋個page

Sushiro HK 香港壽司郎

爭鮮

持續經濟抗共

Push

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

你可唔可以組織得好D，唔知你想advocate乜

唔好意思
我意思係唔應該再叫人罷買
而係應該買D更有質量的物品

例如
港人話電視 / Android TV / Fire TV 教室
[自制Android] 港人話電視 - nowTV / icable免費台

我地唔應該再叫人唔好睇TVB
而係叫人用FireStick 睇其他戲/劇

你意思係純粹文宣字眼改動
但無論點講我都一定係罷藍

其實youtuber對發掘同宣傳新黃店係好大作用

Yes
我意思係個focus 放係搵好食D好用D的黃色公司
罷藍當然要繼續
但整死元氣單靠罷食無用
要加埋推起壽司郎 爭鮮

Yes
Youtuber & KOL

爭鮮

黃店如果唔撚交稅我就覺得係咁做,你都on撚9
經濟攬炒原來係口號,屌你老母

從來都係話淨係睇住張黃店list消費嫁,當藍店唔存在,何來罷買?
另外,人地講兩講就要退縮?連罷買都唔講得?家陣罷買犯法呀?

標題黨...

你Title直接寫前線係condom,我地乜柒都唔會做,最多就買下黃店幫襯下你地,你地坐撚完出黎永續抗爭好撚過啦

你無腦就咪撚俾意見啦

呢條友幫林鄭手促進經濟,傻系五毛帶風向

唔認同 我地要做既唔係停罷食 要係要增加產業多元化

Yes
我係想講呢樣野
純粹標題黨引入黎

協助OTT 發展
令政府無能力再監控同影響媒體內容
削弱TVB

然後引入新的店取代紅色資本
譬如香港壽司郎

雖然我都覺得對方係咁吵經濟圈好鬼煩,
但係對家越吵就越應該堅持而唔係改變.
對家認同既先係應該改變既囉
唔好花時間精神係錯既地方

盡block標題黨

Anyway 我係鼓吹緊提take action

請黃色Youtuber KOL 等去試食黃店
並出食評介紹好食黃店

幫人裝Fire TV Android TV
取代TVB

唔完全係標題黨
我意思係用改變習慣取代罷買

用一樣好D既野改變習慣係永久傷害一間公司利益
罷買 只係一時

講撚到1999 詞不達意仲要做埋標題黨
拉啦 咪撚再推

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

人地啲POST係糖衣毒藥,
你個POST係毒衣糖藥,
都係唔要得
開post姿勢唔正確

我正如你個名

幫手整理下 幫我出過
最多我推

唔知你想表達咩嘢，標題又話不罷買，但又話繼續罷藍

我係鼓吹緊提take action

請黃色Youtuber KOL 等去試食黃店
並出食評介紹好食黃店

幫人裝Fire TV Android TV
取代TVB

杜汶澤做緊

Yes
唔夠多
要鼓勵壽司郎同爭鮮開多D
要組織義工隊去洗樓Fire TV Android TV
教老人家用Youtube etc

我試下翻譯

你叫人2揀1點都易過叫人永世唔幫襯
打擊對家係重要，但做到壯大埋自己陣營就仲好

Exactly LOL
壯大埋自己陣營先可以打擊到對家

罷食更顯我地決心
係人都知係罷食藍店啦
Btw 敵人話我地錯既時候代表我地做得岩
拉

黃色中學圈好似更重要
叻既都唔入藍校

Sorry lol

美登利係咪藍

美登利似直營